雖然poly 我地的確打左場敗仗但唔好再自亂陣腳

雖然poly 我地的確打左場敗仗
但要記住咁大場運動點會次次成功冇失敗
失敗固之然傷心痛心
但poly 呢次失敗只係更確切證明到陣地戰係唔可行，be water 先係可行
我地唔好再自亂陣腳亂咁suggest 啲方法出黎
佢咁強硬打壓就係想我地沉浸係呢場失敗入面
快啲由傷心中振作
香港人加油！

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

同意, 大家堅持, 玩快閃, 不被補, 打游擊. 長久戰.

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部